藤原龍也才第 3！日本票選「真的有演技」時下男演員 Top 10 冠軍原來是...

現在日本戲劇、電影圈最火紅的兩大「漫改王子」山崎賢人和福士蒼汰，時常被日本網友嘲諷「演技太爛」、「演什麼角色看起來都是同一個人」，那麼日本觀眾心目中真的有演技可以期待的時下當紅男演員當中，又會是哪一些男星呢？日本網站《Joshi-Spa》近期就公佈了這項投票結果，意外發現第一名居然讓大家都很信服？

第 10 名、小栗旬。

作為日本當今最知名的帥哥演員，小栗旬已經給人一種大物演員的氣場，不過也有一些日本網友在觀看這個排行榜時吐槽：「小栗旬的演技才沒有外界評價那樣厲害。」

第 9 名、森山未來。

第 8 名、菅田將暉。

個人特色鮮明的菅田將暉，觀眾對於他的演出反應特別呈現兩極化，許多粉絲特別喜歡他毫不做作、無所畏懼的演戲方式，但菅田將暉的穿衣時尚和「濃臉」也時常被一些觀眾嫌棄。

第 7 名、神木隆之介。

從小就是超火紅童星的神木弟弟，能夠在長大成人之後依然維持這個高的國民好感度，果然還是只有神木才做得到。

並列第 6 名、高橋一生。

《民王》中人氣完全不輸給主角的超搶眼大臣秘書，高橋一生現在長期都是在日劇中扮演配角，卻時常能夠將角色魅力發揮到最大，成為該劇當中數一數二亮眼的人物。

第 5 名、濱田岳。

北川景子的新版《HERO 2》中，相信大家對於這位娃娃臉檢察官都印象深刻，事實上他也是日本相當知名的實力派演員，年輕時代也曾是《金八老師》學生的一員。

第 4 名、岡田准一。

除了木村拓哉之外，當今傑尼斯的演技一哥就非屬岡田淮一莫屬，擁有日本全國公認帥臉的他現在專心在電影圈發展。

第 3 名、藤原龍也。

在演完夜神月之後，騰原龍也開始踏上揣摩各種悲情角色的演員之路，他同時也是日本觀眾心目中「最適合演崩潰戲份」的男星，畢竟他咆哮那一幕已成經典。

並列第 3 名、妻夫木聰。

第 2 名、松山研一。

第 1 名、山田孝之。

冠軍就是百變男山田孝之！在看《在世界的中心呼喊愛情》時，你絕對想不到這位美少年，日後居然會成為各種搞怪的「熊樣大叔」，山田孝之的演技普遍受到日本觀眾，同時也有網友提名鈴木亮平、草彅剛及柳樂優彌。

入黎就係睇朱千雪

之前好似話藤原龍也係咩天才舞台劇演員

山田真係無得輸

都估到係佢
睇佢做勇者同熱血高校個分別就知

仲諗住點解碌咗咁耐都冇山田，點知原來係第一
但個調查係咪只限40歲以下男星

山田實至名歸在世界中心呼喚愛白夜行勇者

朱千雪

第一

呢個大叔先好戲

柳樂優彌應該要榜上有名，話曬都係康城影帝

山田孝之扮乜似乜

山田孝之無得輸
演乜似乜

松田龍平呢

係喎，點解無佢

冇堺雅人
老人家冇存在感

山田孝之!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好興奮!!!!熱血高校已經好鐘意佢!!!

應該係啦
老一兩輩仲有好多人可以上榜

仲諗住點解碌咗咁耐都冇山田，點知原來係第一 x2

山田做戲係幾好睇

我覺得佐藤健真係演咩似咩,雖然矮
利申睇完劍心同天皇的御廚之後幾鍾意佢
而山田孝之真係好正

有我神木bb

佢真係搞笑又得,認真型棍又得

點解會冇堺雅人

本木雅弘呢

去左一轉日本先知原來山田都幾紅

能樣大叔

龍也塊面大到十日都食唔哂

半澤直樹入面 大和田 黑崎 近藤

無錯,最鍾意佢

其實上面頭10都只係後生only,如果計埋老個批真係唔算最好

個人黎講幾鐘意睇濱田岳

woarrrrrrrr！！！

老老豆豆 唔係咁鐘意睇藤原龍也做戲

夜神月叫好戲
一直覺得佢做戲好似屙屎唔出咁樣

山田
之前睇過一集堂本兄弟 山田做嘉賓
佢話佢好鍾意喺屋企模仿廣告啲對白 仲會演唔多風格同版本出嚟 我心諗佢係咪咁樣練啲演技

個洗頭水廣告

山田拍ps4 啲廣告

染谷

雖然到目前為止藤原龍也在海外最出名的作品是電影《大逃殺》（Battle Royale） 和 《死亡筆記》（Death Note），但在日本舞台才是他的標誌。日本戲劇史上最年輕的舞台最高賞得主，20歲出頭就橫掃了日本演劇界的所有大獎。同樣是舞台起家的真田廣之和渡邊謙也是到了30多歲才達到他這個高度。藤原代表日本在歐美公演三島由紀夫的近代能樂時，無論是歐洲還是百老匯的評論家，都對他給予世界級演技的贊賞

去到連登竟然變成做戲係屙屎唔出

連登＞所有權威

山田真係好正
佢做戲又夠放個下好嘢
冇壓力嘅束縛，好靈活自如咁去做戲

你都唔好咁講
我識日本仔話好多日本人成日笑佢啲浮誇cap圖
同埋話佢比日本觀眾定型做痴線佬

而家睇戲見到有佢個角式都係係做變態佬、有精神病嗰啲

Between 菅田將暉

計我話BY players個班阿叔先個個都好戲

冇北野武？

木村同山p都冇
呢個list唔洗睇

佢係賭博默示錄真係做到好似賭到痴撚左線個D

山p？

山P憑咩

個樣夠呆掛

佢好多戲都同一表情 mak大隻眼係到咆哮 係到叫 好舞台劇式演出

山p ?

曲到直

屌頭十都無松田龍平
不過山田真係贏晒

面癱

雖然幾鐘意山p 但演技算鳩數啦佢

北村景子

無松田龍平真係on9

高橋一生

點解會有朱千雪

樓主特色

我覺得佢值頭三名

木村都有演技top10既日本玩撚完啦
山P全部角色同一個表情

菅田將暉真係好柒

松山研一

唔色唔好鳩up啦ching

同感

松田龍平，天生個樣已經有戲

套套戲都鳩叫
連日本仔都CAP圖恥笑佢WOR

既然冇二宮和也 岡田准一都係差d喎

以為有堺雅人

藤原龍也 有無d唔做鳩叫憤怒撚既戲

木村唔好玩啦

山田松山 屈到
咩戲路都勁

女性黎講係咪我第一40歲樓下

黑木華

芦田愛菜

正

堺雅人 竟然冇份

安藤櫻

以為有淺野忠信

佢做果套守財奴唔知有冇人睇過,超好睇,我睇果時起晒雞皮

佐藤健呢？

你當40歲以下啦

XXL

二宮和也都唔錯

二宮和也 佐藤健 鈴木亮平

睇太陽之歌明明無咩發揮空間，但表情內心戲都好到位。

山p

其實個榜係三十代女性嘅十大....
利申：係第二度睇到原文

agger, d演技好恐怖, 睇到好心寒